政府: 示威者將香港推向極為危險的邊緣

我要攬炒

政府呢個回應係再升級既暗號

示威者: 政府將香港推向極為危險的邊緣

極危險 連思覺像也失調

政府回應暴力示威活動

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

政府發言人就昨日（八月二十五日）在葵青及荃灣等地區的示威活動作以下回應：

昨日在葵青及荃灣進行的遊行集會，雖然警方經與主辦方協商後已發出不反對通知書，但有示威者在遊行期間偏離原定路線，堵塞道路，與警方對峙，以磚塊、鐵枝等肆意襲擊警務人員，並向警車和警務人員多次投擲汽油彈，嚴重破壞社會安寧，對在場執法的警務人員和市民的人身安全構成極大的威脅。有示威者在集會地點葵涌運動場取下國旗，並肆意踐踏，行為挑戰國家權威，亦涉嫌觸犯《國旗及國徽條例》。晚上一批激進示威者以暴力破壞多間位於荃灣的商舖，到場處理的警務人員一度被多名暴徒襲擊，在生命受到威脅的情況下曾向天鳴槍示警。之後激進示威者的暴力行動蔓延至深水埗、尖沙咀及紅隧九龍出入口等多個地點。

激進示威者升級的違法及暴力行為不但令人髮指，更將香港推向極為危險的邊緣，特區政府予以嚴厲譴責，警方亦會嚴正追究。特區政府呼籲廣大市民共同打擊暴力，維護法治，盡快回復社會秩序。

完

2019年8月26日（星期一）
香港時間0時47分

石頭與火 從來都係對抗極權 開拓未來嘅象徵

呢個政府已經唔可以用常識嚟形容

noted and 剪門力

詞窮

政苦係咪詞窮？

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

noted

是但啦
你中意點講就點講啦

呼籲左2個月一過打擊暴力都無人理
好心個政府就收一收皮啦

圍埋同班狗打飛機算啦

又做得啱繼續向佢春袋進發

政府發言人 = 林奠

又邊緣，邊成點先幾時跌落懸崖

機場見

核彈都唔割 屌你老母

越暴力佢地既用詞就越保守😂😂😂平時就誇大開，誇到變成真佢地就唔知點收科

呢個星期解手軍做咩唔叫後果自負

極危險 連思覺像也失調

推政府去邊緣下話

攬炒啦 仆街

8964

我一直都好安全呀今日，但d警察一黎到身邊朋友就好驚拉我走了

一搞到國旗就話極為危險邊緣

其實作為和理非的我想問下政府

請問818 去到 823 依段時間你做佐D咩
咩機會都比齊 根本就預佐會係咁架啦 講明無回應 勇武會上返場

你地唔係咁天真 以為818後係和理非取代勇武 勇武落台

琴日D的士狗 唔見佢出聲

721 812

人地既警察都冇咁黑警咁撚狼，我地一定要盡快升級

抹黑抹到成真

姐係唔夠危

示威者：政府將香港推向極為危險的邊緣

對家反對的 我們都要支持

無藥可救

屌 速成

冇危邊度黎機會
香港人機會黎喇

612一開波就暴動仲可以點樣向上升
popo已經出到極端暴力仲可以點形容

Noted with fuck

開頭無酒都屈你用酒
依家就真係用佐 個個慣佐點都會有酒

邊到悶。我都好想快啲跌落深淵毀於一旦下。

兩個月啦 政府做過咩出黎補救

比咗機會你回應 你唔撚理人
係你戇鳩冇得怪人

Noted with thanks.
向前線致敬

其實係 佢以為818讚下大家
和理非就會同勇武分家 仲會互隊 重演雨傘
可惜今時今日 香港人唔傻

同意
818目的：
爭取國際關注
民意晒冷話比前線知我地唔會割
回下氣
你唔理你咁升級係自己攞黎

依家睇返612暴動真係on99

代表我們又做對了

Read

示威者：極為危險的政府將香港推向邊緣

暴力進場

是撚旦啦，一直都危險架啦

即係方向正確!

咁你仲唔死出嚟對話
話俾你聽我地冇人累了呀
屌你老母

攬炒

又少左幾隻字wo

政府: 示威者將極權同商家佬既香港推向極為危險的邊緣

次次搞到國旗國徽呢啲就嬲，象徵咋嘛，愛國果班一年都唔知掉幾多支入垃圾桶啦

諗住講暴動就可以嚇晒啲人唔好再搞落去
點知自己捉錯路而家有排玩落去

政府你驚啊? 攬炒囉

有道理，成個政府都on99
香港應該會有一日全世界都變左勇武
係外國個隻

窄巷向天開槍根本好危險，隨時射死樓上啲花生友

係咪應該調返轉講呢屌你老母

noted thx

你唔撚圍捕 班手足有路走就唔洗咁啦
仲要連狗鐵都停埋 逼手足困獸鬥先愈演愈烈咋
仲係到嚴厲譴責 根本係你自己一手做成 怪邊個呀？

佢地都冇腦點諗到咁多
以為同五年前一樣
我地真係冇得再輸

黎明前最黑暗
大家加油 不割蓆 不分化 不篤灰 齊上齊落
五大訴求缺一不可

夠我出街危險?

極危險!?
即係政府要我地兌美元同拎錢?!
聽日會唔會好多人兌美元架

因為個個都知818個段時間係做國際文宣同比政府睇 我地係可收可放
叫佢自己諗

點知政府以為係勇武唔做的消息
做個咩柒溝通平台 根本無意思 想同你講通 你聯絡大學個時就講通佐

其實係政府將香港推向危險邊緣，垃圾港共政府回頭是岸

佢唔講都唔知有人拆國旗，等我搵嚟j下先

強烈譴責呢篇文終於又可以拎返出黎用

講得呢句 咁聽日應該又有流浮山刀手 武警 解放軍出動既消息

反正個聲明又唔係比我地睇
你鍾意點講咪點講

想打破舊有溝通原來係拔槍對住香港市民去溝通

刪左示威者3個字就對題

家母一路睇電視 見好多人爬山嘅時候
俾狗咬住個背囊走唔甩 咬到好傷好痛

所以用師奶思想 建議大家
行山嘅時候 個書包入面裝水裝紙巾好喇
至於你啲身分證 或者電話其他重要嘢
有腰包就放腰包（要戴係面衫裡面啊懵佬）
無就好似呀婆咁 著條有袋/拉鍊嘅背心底衫喇
你知啲動物好鍾意咬住個袋唔放 唔俾你走
只要你個袋無重要嘢 就可以嚟一招金蟬脫殼

示意圖

Noted

Push!

Noted with thanks

又講國徽 根本冇人care
你d中國人用完支旗咪又係掉左佢

pish

[學術討論]原來第一城隔離就有中聯辦

推比全世界知

又得一分

屌你老母 國旗都講半段

危險邊緣危險在個政權係向人民跪嘅邊緣啫

放摺被軍落黎未啊

政治已經開到聲撐黑社會鋪頭

貿易戰升溫

餵豬又話搞國旗係小動作😂

對上一次發呢篇稿好似係三罷之後
5/8

政府已經開到聲撐黑社會鋪頭

跌未

Noted without thanks

多謝手足 永不割席

政府今日凌晨發聲明提到，解釋荃灣有警員開槍的事件，指警員一度被多名「暴徒」襲擊，在生命受到威脅的情況下曾向天鳴槍示警。

聲明批評，激進示威者升級的違法及暴力行為不但令人髮指，更將香港推向極為危險的邊緣，特區政府予以嚴厲譴責，警方亦會嚴正追究，「特區政府呼籲廣大市民共同打擊暴力，維護法治，盡快回復社會秩序。 」
講到出口了

係你班癲狗殘害香港年輕人毒打小朋友，係你地呢D極權份子賣香港,推香港人去死
你地成班畜生就可以肚滿腸肥，嘆世界
NO WAY
IF WE BURN YOU BURN WITH US

原來有降旗嚟踩呀
有冇巴絲有片upload上嚟
btw佢個回應對我地嚟講係回顧當日勇武事蹟咋
佢最後嗰句特區政府呼籲廣大市民共同打擊暴力我地又可以文宣了

商鋪??定係黑社會

我們做對了

仲係邊緣炸？ 幾時先可以跌落去

方向好撚正確

勇武approved
自己香港自己救

一係戒嚴
一係就將香港進入緊急狀態

換美金保平安

Noted

攬炒 continues

攬炒 如果咩都爭取唔到嘅話

攬炒未？

仲記得大陸吹到818冇勇武係因為俾邊境嘅老解震懾了，呢兩日就大把大把摑落去

但刀手唔會

林奠
我想推你落樓添呀

818 823係拎國際關注同埋提醒返香港人好多人支持緊
佢就on99以為我地會一直和理非落去佢奸計就會得逞
10.1之前佢搞唔掂，等著10.1全球賀亡黨活動啦

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

港獨之母

哦

屌都費事

一方面消滅示威者，
一方面要同市民對話，
但有冇諗過，
示威者代表緊香港至少1/3既市民呢。。

攬炒！

嚴厲譴責

對哦
就是要推下去 <3

你試下搵日叫班警犬唔好阻住地球轉，包你即係掉轉講

咁撚驚呀？

我地唔係要對話，係要佢落實五大訴求

推翻偽政府嗎？

[屌醒勇武] 不進，則退

好hea喎 今次加咗兩個字就出嚟譴責

攬炒, 為美國助攻

有時真係唔知正苦係真on9定扮傻

垃圾港共政府

算鳩吧啦 都係個啲

來吧，一起做中國人吧

下次記招記者可唔可以拎住嗰堆垃圾桶國旗問佢啫

領導這邊

悶唔悶啲

唔差在伸多腳
不過唔係我地 係d藍絲同黑警不斷派子彈

你估政府玩完先定落實五大訴求先？

唔講下自己封鐵唔比人走

咁夜黑警又開記招

究竟係人地差佬善良 定我地唔夠勇武

場運動一開頭掟幾塊磚就想抹黑話人激進暴力極端 而家真係慢慢升級上去咪詞窮囉

克

係我哋善良因為讀得書多有底線

和平又係話我地
勇武又係話我地

得架啦 你地岩哂 市民就錯哂

証明各位義士做對了

廣大市民咪你每日幾百蚊請個班流氓大媽生番黎搞事
你覺得香港人仲會任打
會唔會閻羅王以急不及待想見到你地
這個忙邊個見到邊個幫
放心，招呼好好

話時話 解放軍個到無哂聲氣... 九月都黎緊

一開始我就話玩到咁大當示威者豁出去政府就好大鑊

所以我哋嘅示威方式要向國際進化 呢個係一個好正常嘅里程碑

一人一手酒係基本

譴責先代表做得啱
如果敵人讚你就要諗下做左咩傻事了

＂呼籲廣大市民共同打擊暴力，維護法治，盡快回復社會秩序。 ＂

邊個搞黑社會出來？
邊個搞黑警合作？
邊個出賣香港人？
邊個帶Ｄ死中囯人來搞搞震？

偽政府嗎？

如果係既話
點解到今時今日仲會咁多人出黎支持呀！

係香港人就唔好放棄
五大訴求 缺一不可

又壽終正寢又明日黃花又推向危險邊緣

都認同既 的確大部分都知識分子

敵反我擁
#港共反對我們 我們可以升級了

政府意思係：示威者將政府推向極為危險的邊緣

以前少少事 玩下磚就暴徒
而家真係有調酒師 就變曬示威者

香府政府行埋一邊啦

荃灣伯伯被推tweet

retweet爆佢
集中retweet

國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗國旗x2036

暴動>極端暴動>真.極端暴動>真.究極端暴動

笑撚死睇返612
d黑警乜撚野甲都唔洗戴

一大訴求！
偽政府倒台！

啱喇，我地借力打力嘅時候到了
藍絲一有打人情況，無論輕重，我地就拎返佢呢句大肆報導
指香港政府煽動暴力行為，打和平示威者同市民

解放軍雖然好難會出動
但如果解放軍有一日真係出動 大家記住返屋企訓教

所以你見班狗
冇乜良知
冇乜道德觀念

就明點解佢哋可以落到手

唔明呢個政府點解仲可以有認受性

正苦講來講去三篤屁

港共政權明目張膽出聲悍衛黑社會商鋪安全

烏鴉口

Note with thanks.

仲未跌落懸崖姐係叫大家升級

政府推咋喎
管好你班狗先啦林鄭

收皮啦無能政府

香港市民呼籲港共若不即時處理五大訴求 後果自負 香港市民已經接受了回到03沙士什或者更差更差的局面 來吧港共政府 要攬炒還是妥協自己選擇

而家唔再講恐怖主義瞄頭，係咪即係話香港局勢冇之前咁緊張

講大話唔係無代解, 因為一個大話要用另一個大話去掩飾.

係推中國

仲係邊緣 仲未跌落去

嚟緊藍絲一出手打人我地就大肆報導佢個打擊暴力論，港共政府煽動打市民 #chinazi

無辦法接受現實 自製假想能延續故事

睇下班狗官同支共要錢定要權 玩臭左香港支共一世都搵唔到一個同香港一樣既地方

仲有恐怖份子 恐怖襲擊

如果政府新聞稿出到呢兩句=即將出解放軍=攬炒在望

完

818講撚到明而家和理非一日俾你救返
到而家唔做野唔好怪我地唔客氣
面係人地俾
架係自己丟

所有野都有灣轉嘅時候
唔回應 冷處理
到宜家就扮弱者
政府食撚屎啦屌你老母

看來怕升級

面對極權政府緊係要用翻適當武力

你咁樣係唔會令我驚架.jpg

match

政府你自己係管治危機既邊緣關我地撚事

黑警：射人又屌我射人 射天又話射到花生友

搞到佢地都豁出去唔理形象狂發癲

老老實實 可能我窮開 03年仲舒服過而家 起碼唔會出糧三份二交租

根本佢地一直都睇死香港人唔敢做野
Sorry我地呢一代已經無野好輸
樓 買唔到 民移唔到 經濟好就肥上瘦下
光復香港 時代革命

邊撚個開槍危險啲啊屌你老母

你地都有份嫁喎

if we burn
you burn with us

係唔係話俾大家知差少少就成功?

開真槍仲唔係極危險?

賴鄭月娥

由地鐵封站開始，個政府就係想武力升級啦，扮晒嘢。
今日仲出水炮車，邊個將香港推向危險境地，依家官商鄉黑再加白色恐怖。
正宗賊喊捉賊！

真·究極暴動完全體

原來有扯走國旗

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

睇番轉頭佢地似係真心咁認為
可能見完場個時前線唔走狂比人勸退以為分化成功

唔怪得林鄭818後個記者會咁風騷

係，咁點？

Yes, that’s why we stand here
有死線既係正落 唔係我地
暴政＞示威

你以為我要攬炒講笑㗎？on9

正苦

唔好意思借個位黎用下 因我出唔到POST 呀

白宮D 簽明真係比CCP做左手腳凍結左呀 依家有辦法整呀 但我唔明黠整呀

方法: 白宫官网的邮件服务完全被弄掉了，证据如下：
白宫官方网站的DNS下面不见了MX设置，也就是说现在这个网站域名之下的邮件服务就没有了。你提交1000万签名，签名的人都收不到邮件。
这个在who.is下面输入 , 就会出来

嘩屌唔好post 得唔得

是但啦 我要攬炒

CCP 快被制裁 係佢地自己整死自己 唔係示威者

由612 講暴徒 暴動 極危險
講到而家都仲係個d 字眼
講創意又唔夠文宣組
講文化又唔夠誠哥
個香港政府 執柒左佢la

攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒

後果自付

身邊後生平輩唔割就唔再講
一班以前叫開廢中既都睇唔到有割蓆跡象

我建議政府不如驚狗隊必要時同你地割蓆好過啦

個邊緣都幾撚闊
推極都未跌落去

好悶。又係果幾句

唔好比佢哋帶風向！黑警係的士尾箱攞水喉通追打市民，著住警察制服男警員開走的士駛入警察局。攻擊警車嘅黑衣人有粉紅色標記懷疑係警察假扮示威者。好想睇聽日4點有乜野講

你睇頭先義士番到沙田D人乜反應，我敢講你就算有狗死左都唔會有人倒戈

特區政府呼籲廣大市民共同打擊暴力
嘩! 鼓勵武鬥

我要攬炒 寧作飛灰 不作浮塵
你當我講下就算？

yeah! 一於攬炒！

十分鐘又十分鐘, 係深圳灣過到黎未呀

大家咁話

警察日日搞事

push

Goood

呢個term 要由國務院港澳辦講出口的
港共政府唔會主動define

證明黑警開始驚了

Push.

今次香港人比我想像中癲好多
同雨革比進化左幾十個lv

其實我見大多數片
啲差佬都唔會開槍反擊
好多都企係度防護

但香港班狗係咁射催淚 橡膠
好難埋身肉搏

都邊緣左兩個月，wfc

當香港光復之後
真誠對話就會展開

姐話路線正確

敵人讚你既時候，就要諗自己做錯咩
所以方向正確

睇到荃灣深水埗d市民今晚點樣屌黑警
再諗諗黃大仙沙田葵芳旺角都有相同場面
中共宜家應該驚警察罷工

唔好輕敵
我地輿論準備都未做好哂，對家文宣力度強過我地太多

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

黑政利用黑狗同黑鐵扼殺市民出街嘅自由

大家咪撚相信有報應呢回事 要報應就你地出力報

一人n個狗仔狗女開學日可能會面對既欺凌 好想叫佢地小心

幫手開機場post啦 屌你地老母 熱門一個都無 痴撚線

即係做岩野啦
可以繼續

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

幫下我推多謝大家

noted.

林鄭月娥決定擁警自保已經係行緊火山口鋼線啦
警權無限大仲有咩好講
一係政府成個收皮 一係攬炒啦

繼續

到底有啲乜撚野極端暴力會一條友都無死到

港共政府太早吹得太大
可以想像就算有日出核彈
個聲明都會係差唔多

借位sor

幫拖
有藍絲影低左義士
上左撐何妖page
幫拖report post

除左解放軍，列國打爆支那，或者全面承諾五大訴求之外，應該唔會停

唔好傻，我地屌佢地 佢地當耳邊風
佢地屌我地 我地當唱歌，互屌其實無用

攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒

等你出老解啊月娥

我哋香港人再不反抗 我哋之後永遠就生活係一個獨裁沒自由嘅地方

國旗嘅話點解嗰陣時唔出聲明追究班的士佬同藍絲嘅 點解唔話佢地侮辱國家呀？人地直接dum入垃圾桶喎
Dllm

我見到市民2個月來好努力打擊暴力，維護法治，希望盡快回復社會秩序

環球時報：香港首現暴力退潮

睇完再睇返呢段文

點解香港人要聽聽話比一個唔係香港人選出來的政府管治

林鄭真係打住紅旗反紅旗的高手

我地一於順水推舟

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

你地無做錯到

危險係咪因為就快獨立

d 名詞掉轉晒

對付速犬可以埋身肉搏

速龍都有槍
前日觀塘都射曬

我地不嬲俾支那官媒，同佢班五毛屈，係恐怖份子架啦

變香港市未

屌啦
一開始邊個係中美角力時幫香港人注落去中國、伊朗到嫁？
記唔記得五月新聞報伊朗隻船可能會泊去香港時，你個垃圾政府點回應呀？

美國警告香港，可能將有一艘載有伊朗石油的油輪尋求停泊香港港口。美方官員警告，任何與這艘油輪做生意的實體，均可能違反美國針對伊朗的制裁。

但香港政府和中國外交部均作出強烈回應，強調美國是在實施「單方面」制裁，這與聯合國安理會的制裁不一樣，暗示不會聽從美國的警告。

後果自負

之前澳門試過向天開槍
隔離條街有人GG咗

林鄭捱唔捱到十一

咁就叫危險啦？
而家啲政府真係唔捱得

俾d力道啦
成編野好似呀伯疴尿咁 廢柴

政府自己行去邊緣

我指實彈呀

呢個政權一定要收皮
人話黎架咩

我要攬炒！

好熟 但唔記得歌名

正苦要認真地回應五大訴求

思覺失調

佢唔講我都唔知有人取下國旗
睇嚟佢地真係幾緊張支旗

大佬 佢攞胡椒彈亂掃你都訓低咗啦
同埋經過琴晚荃灣 攞實彈唔係冇可能
通常畜狗沖 後面都有防暴backup

利申 發夢觀塘戰有份出去打狗
隔離有個肥仔訓低咗 自己都中咗彈

應該次次都要寫下”69 616 818 是你教我們和平示威是沒有用的”

我愛共產主義，分財產

佢可以點 真槍都開埋 佢想盡快平息 但做唔到

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

啱嘅 暴力真係唔啱 9月 機場月 機場見

黑警將香港推向滅亡邊緣

幾時出解放狗

一直都好危險
係咪搞錯左啲野

你驚攬炒啊？即刻撤回囉

原來有人踐踏國𣄃，你叿講我都唔知

咁嬲，一定要出解放軍啦屌你老母港共

「全國港澳研究會副會長劉兆佳昨日分析，出動駐港解放軍的可能性，指香港目前局勢已到達中央「出手」的邊緣」

大佬又係你地話解放軍係邊緣
我地一班愛國人士都想睇下解放軍黎點搞
你地就出撚埋d公安扮黑警

五大訴求，缺一不可

你個極為危險嘅邊緣都幾闊
幾時跌落去

實彈唔係冇可能但絕對唔會向人射

佢一向人射就已經唔係傷咁簡單，係會有人死

而且狗隊應該係有指令
唔俾前線開實彈
如果唔係一早開咗

就算開實彈都只係喺自己畀人圍剿嘅時候先可以拎出嚟指嚇人群

因為一開咗射中人成件事冇得掹
警隊嘅聲譽公信力歸零

64 2.0已快出塲，收到

推高官向危險既邊緣，因為就快會比人清算

thanks

幾時真係邊緣
等我加多腳伸你落去

推左咁耐都仲係邊緣、快d 跌入無底深淵啦

今次話推向世界滅亡

好似睇賽後匯報咁

當敵人罵你那就表示你做對了

敵人反對的 我們支持

有條片 係巴士乘客見到防暴過黎 嚇撚到仆街

政府係俾曬機會勇武手足上場

你全香港有成百萬人支持既話 仲驚你有閪咩

政府對廣大香港市民的強烈訴求置若罔聞，不斷激化矛盾，將香港推向極為危險的邊緣

推向樓價跌既邊緣？

邊緣，即係只差一點點
各位要繼續努力

手足就嚟勁過Thanos

證明大家做對了，付出係值得！

佢唔講都唔知有人搞国旗

賽後報告
唔講都唔知支那旗去向

快d突破邊緣呀！

唔使再講啦,政府已經冇信用度

好撚記得612第日成班沖出黎話暴動暴徒
諗住贏硬

香港民族到了最危險的時候
每個人被逼發出最後的哮聲

喂港澳辦屌你老母做乜唔出黎記者會呀？我好掛住你話香港有恐怖主義苗頭呀，做乜啲用字越來越溫和？

屌, 原來仲未到邊緣

我要攬炒
1400
35

佢地太早講暴動啦
搞到之後點升級都好
都只能夠講暴動
有段時間想升級做恐襲
但呢個想法極速收皮

又係呢句 有冇新意
上個星期唔係好威威話武警集結所以暴力行為停左架

佢話你地仲爭一步呀！

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[10]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

點解最近無哂解放軍消息？

個邊緣咁長既

邊緣咋？

詞窮
出老解未

你出埋水炮車 裝甲車 真槍
都俾示威者推到邊緣？？？

屌你老母 你食撚左屎呀！

邊緣較咗366px, 有排都未去到盡頭

示威者將香港推向羅湖=危險邊緣

解放軍解放軍解放軍

今次唔講暴動啦 有火 有磚 仲開埋槍
深圳啲武警十分鐘到架嘛 做乜唔出呀 極危險邊緣喎

thx

準備緊 等等啦

林鄭係暗黑英國特務
為咗你可以完成任務，我地會繼續攬炒

OK, 好撚危險

因為升做恐襲, 我地就可以真正咁攬炒
佢怕